邊個球會最多煙剷？

唔係南華就係東方

阿

疤

皇馬，因為聽講食煙仲更有氣有力，我就已經係煙剷。見我成隊跑狗就知

森多利亞